下任女朋友同我聽住

你仆街喇！我實錫到你窿

好sweet

錫窿

Ok 我做你女友

認真？ pm我 包錫死你

下任男朋友在此

ok pm

有無樓可以pm我

99%真絲

Pm

咁都好接

起緊20年應該後起好

由於太多人想比我錫 ，所以請自行pm我

pmed

分啲愛比我

你地介唔介意我有咁多女朋友？定係想我專一d?

錫哂你

介意你女朋友有j

錫到佢地有窿

唔好幻想自己會有女朋友

錫佢個窿？

包你地餐餐食放題食日本野
love you，我既女朋友們

第一個回覆好重要

接唔接關你撚事咩柒頭

Ok pm me

下任男朋友同我聽住
一定要錫到我燶

pm
利申有J

Pmed

Sweet

無問題

樓主好sweet ，我可唔可以同你做愛？

快啲錫我

女朋友係用黎錫既，絕對唔係發洩既工具

地點時間幾多號房？

我做

仲有無女女要做我女朋友，有就快就截龍喇

講明要奶西

Pm jor

無身無，依加down

咁多位女朋友，我聽日12點準時放個ig出來，請密切留意

TG id先啱

期待

期待
利申 巴